消防救護係藍定黃？入黎話你知

好多消防救護分化post
其實同大多工作環境一樣
老一輩普遍藍
年輕就普遍黃

藍消防喺局
有對住CCTVB屌示威者
亦有屌政府做錯

黃消防喺局
有出聲被欺壓
有避免衝突而沉默

就算係消防救護係政府工
一樣有遊行發夢前中後幫手
出到黎，身形衣著眼神氣場行家係認倒

唔好再分化

消防救護同我入黎講清楚

識左20年既fd同我講
佢全隊退左公會，局入面都唔算多藍絲

差佬靠個狗樣去認，消防睇身形

大部分
45歲以上藍
45以下黃

講左野？

啊媽係女人

勿分化